2019第十次過大海征戰，大敗中醒悟

第十次了，同時真正係最後一次征戰
2016年到2019年，足足３年
早兩日匯左手頭上2000萬過去金沙
10分鐘內輸哂，只餘下30零萬現金及幾層樓

本已寫好遺書，打算將遺產留俾老母
當年18歲時我已打算自殺，果陣我身無分文，又放唔低老母，最後都係決定留低
又過幾年，我返工儲左D錢，有25萬，但我都係唔想繼續生存，我決定燃燒一切
之後發生既事就正如我2016年開始既POST一樣，我從25萬最高去到9400萬後回落到8200萬
跟住我離開了賭場，買左D樓，3年來我一路都好迷惘，發生左唔少事
本應我應該從此幸福地生活，但我都係唔想生存落去

我又去返賭場，上次我都仲有D牽掛，今次已狠下心去，終於清袋
雖然唔係全部，但今次已決定要了結自己，掉低老母，留低筆遺產俾佢當補償
但去到最後一刻，我始終唔得，始終放唔低老母
我怕佢獨自一人傷心，怕佢處理唔到一堆事情
就正如我18歲那年，那時我獨自大哭，冇人同講，只有上高登抒發，但唔係用呢個ACC
呢次我忍唔住打左俾最親既朋友大喊，將種種抑鬱釋放出來

10年了，10年來一直都冇開口同人傾訴過，一直收收埋埋，果一刻好似缺堤一樣喊到傻左
跟住喊完一輪後我好返好多，我決定要照顧好老母餘生，同時好好努力做人
今次感觸好深，諗返起好多野，其實世上好多人都受苦受難，等緊人幫，包括我在內
3年既賭場經歷，起起跌跌間，我知道上天係一路幫緊我，想我明白一D野
如今我真正明白了，錢係重要，但有好多野真係錢都彌補唔到，錢係買唔到
我希望從此運用好手上既資產去創一番事業，造福世人
目前所有資產價值大約7400多萬，希望可以盡量運用呢筆資產去福澤社會

我諗應該好多人都仲覺得我係賭場打手，點都好，呢個就係最後一個征戰POST

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
仲差30000人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

後續小說情節呢

係咪羸完錢返黎食m記果個？高登睇到依家，都唔信你係真

咁咪好囉

其實我都好想知點解仲有人唔信
講嚟聽下

追故追左咁多年
仲諗住大結局會係一億+

送多首歌俾大家

Epica - Another Me (In Lack'ech)

If you search for enrichment
And injure others
Earning more that you can spend
You'll pass the borders

When you think you've succeeded
But something's missing
Means you have been defeated
By greed, your weakness

This fantasy is not enough for me
I want it, I'll take it away from you
Your misery that softly incites me
All I do is using, abusing you

Life is often miserable
In the search for happiness
The power's so desirable
They bring so much distress

Life is often pitiful
In the search for blessedness
If we weren't so insatiable
There would be much more than less

I cannot see why you'd be another me

I just take care of myself and no-one else

This fantasy is not enough for me
I want it, I'll take it away from you
Your misery that softly incites me
All I do is using, abusing you

Life is often cynical
In the search for hopefulness
We're only wanting more and more
So we got into this mess

All that you've taken from others
Will be taken from you
All that your dissonance smothers
Will then come back to you
Whatever happens tomorrow, and whatever you do
Just keep in mind that the source and end is you

This fantasy is not enough for me
I want it, I'll take it away from you
Your misery that softly incites me
All I do is using, abusing you

Never finding fulfilment
The source and end is you (In Lack'ech)

屌你，成篇文贏左又唔開心
剩係想輸之後去死
已經唔關賭事
係你人生根本就好空虛

有冇捐錢比手足

最尾有冇深造給他

好地地係高登做乜過黎連登

依家仲去到澳門既人都唔慌好得去邊
唔係藍就係紅

同埋你呢D反口覆舌既人係就快D死柒左佢啦
係度死唔斷氣講乜撚野人生大道理者

照計贏咁多 賭場一早入黑名單

on9少陣啦